訓左無睇，中聯辦倒掛國旗條友捉左未？

法庭又話倒插旗幟必然會損害它的尊嚴。差佬仲唔做野係咪等解放軍？

訓左幾耐？監都放撚埋啦

上連登當睇緊世界大事